每朝搭巴士見到塊玻璃都好撚想嘔

屌你老母，訓撚到個頭貼撚實塊玻璃

玻璃上面個浸閪邊油，多到可以炸到薯條

坐係個位望出街，就好似800度近視咁

乜撚都Blur 鳩哂

你班毒撚係巴士訓個時可唔可比D 公德

跟據經驗，呢個情況係狗巴出現比較多

新巴城巴會好小小

究竟個塊閪玻璃幾耐清潔一次？

我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐

當可憐下我啦

你識舞空術？

有次頂唔順 用濕紙巾抹左d油

我都有試過

我都試過，隔離條友望住我好似我潔癖咁

我頭站上車，理應揀到個好位

dklm 個撚個都係咁

係個撚個位，都係咁

因為狗巴唔清潔囉

以前站頭都有D 呀姐係，

而家唔覺有

係咪呢堆清潔都CUT撚埋

見到標題仲以為你想話照到自己個樣sor

之前狗巴FB仲懶好笑：「清潔有咩用，D人都冇功德心」

貴公司
好撚油

真心好撚油，陣間放工又要聞油

首先，無公德心既

我屌你地全部老母

包括所有交通工具

但巴士公司自己責任都要負番 Please

今日都係好撚油

咁又唔好拉埋一齊講
D人冇公德心係事實
樓主如果唔係搭頭班 又未必係冇清潔

哇 dllm

屌 好撚油

隔離條友想你幫佢抹埋頭枕

其實有無諗過椅背同頭枕都好多 只係睇唔到
而架夏天個個出晒汗咁上車 背隻一定好濕再焗著

仲有條柱 有時D呀伯撚完自己條鳩 呀婆成日執垃圾成手污漬 地盤佬開完工就直接坐巴士走 其實D扶手都一樣

窗口啲油係麻油!

我都係咁諗

睇唔到，當無

見過啲mk仔 gel左個油頭
跟住訓著左，一撞落塊玻璃之後勁撚油

見過呀叔拎紙巾隔住訓，respect

屌返佢轉頭!

屌 一定係班死毒撚
仲有啲臭狐撚 仆你個街睇醫生啦

講真，真係狗巴特別衰，城新情況係好D

認唔認同

九巴好似唔係日日返車廠
成日見到周街泊

成日覺得新車車窗特別多頭油。

我諗緊係關乖客事定公司事

dllm 又係狗巴

暗黑兵法 人體煉油

露西亞市政懶鏟雪 市民要塗上布丁政敵姓名 秒速消失

如果響啲頭油寫上反送中字句
頭油會否極速消失？

死咗

試過見到d 油多到向下流
268C 出觀塘

????

向下流 屌
比個太陽曬一曬，出哂味

師兄，我無呢個勇氣